唔睇賠率試揀三隻

2場3
8場1
9場9

咁中左又點，唔中又點

中咗咪賺錢，唔中咪輸錢囉